依家港共算唔算佔上風，日日搞事

好有賭片入面，臨尾果場晒冷咁，搏到盡

贏到盡,不斷晒冷不斷贏,冇得輸

呢d係加速攬炒，我地先係贏緊果個

其實佢係咪想迫美國出手？

臨尾星仔四條A反勝

攞住二仔底死衝有L用咩，開牌咪知仆街囉！

咁出左未呀
而家擺明睇死美國唔會出手啦

佢哋照計知道搏咁盡，後果好嚴重，點解好似唔驚輸咁？

等緊美國打柒佢⋯⋯要上去叫美國人好走啦⋯⋯

佢哋認為，制裁香港，美資企業都會損手，因為香港最大生意就係金融，金融業的主力就係美資大行。

至於啱唔啱，好快揭曉。

同意，但係我地有咩可以做

暫時都係國際線爭取支持

show hand搏其他人唔跟

配合美國🇺🇸
要名交名，要人交人

講加速都講左幾年

悶唔悶？

都唔知你死果日加速完未